重新睇番civil war，你會支持美國隊長定iron man？

兩個人嘅矛盾在於註冊法案同冬兵處決上面

註冊法案：
iron man一直對自己製造咗ultron感到愧疚，支持受管制
美隊覺得法案會令到英雄成為政治工具，反對法案

冬兵：
iron man覺得冬兵殺咗自己父母，罪無可恕要受死刑
美隊覺得冬兵係洗腦狀態下殺人無罪，要阻止iron man下殺手

初初睇完套戲覺得美隊非常不近人情唔識體諒tony，但係最近重溫套戲發現tony先係感情用事嗰個，美隊做出嘅決定係非常之合理

套戲好反映到美隊嘅重要性，雖然佢唔係最打得嗰個，但講到領導能力佢先係復仇者大佬 如果比tony領導，恐怕成隊復仇者都會跟住搭沉船

大家點睇？

支持美隊
支持iron man

Iron Man無論係漫畫同電影上面， Decision Making都係麻麻地

個注冊錯晒
佢地所謂英雄=超能人
就算註左冊，要變節既都無人阻到
根本係政府驚輿論壓力先起條咁既法案
如果註左冊，到時政府有9頭蛇卧底逼班超能人出手/唔出得手，咁點算？
就算註左冊，有超能人俾敵人心靈控制，註冊唔代表佢唔會出手

TEAMWANDA

支持美國隊長，首先我地係超級英雄，係為世界和平而戰鬥，咩事要比政府控制幾時出兵，打邊個同幾時收隊？
另外，話我地造成破壞，害左其他平民，我唔撚出手，死得仲快，同埋我無心，救唔到或者無意害死佢，我無撚計，命運黎，你不如叫佢果日唔好出街咪乜事都無

咁其實冬兵應唔應該死
事實上佢真係殺過人
雖然係比人洗腦既狀態下
仲暗殺埋個黑人總統

唔睇後面劇情佢重唔重要
咁既情況係咪起碼要坐番幾年先

重睇啦

其實我想講電影版個核心矛盾唔係個英雄註冊法案囉

一開始係
但由bucky蒲番頭已經左bl三角關係
隊長到最後都只係死攬bucky
tony為報仇
有撚理個法案

唔係佢殺wor 重睇啦。。。

黑人總統唔係佢殺

其實個註冊法案內戰之後好似無咗件事咁，去到homecoming直頭無講過，tony同蜘蛛仔嘅互動完全唔受法案規管

美隊 真男人
你知我當你係咩格
飛機杯炸

邊度可以睇番

買碟

spiderman無入復仇者喎，都唔洗受管制

tony救船呢咁?

根本等如支唔支持美國禁槍
只係換個角度

team thor

不嬲都team cap

Tony其實都好慘係成件事入面嘅受害者
兩邊都想幫

係囉 應該要政府許可先可以去救隻船

可能等一日先批啦

之後可以去幫手撈屍了

證明法案完全係廢

我反而覺得奇怪美隊其實應該係要支持法案

因為佢真係軍人 美國要佢去中東北韓殺平民佢都要架啦

幾時當左自己係為正義既超級英雄

美隊2講得好清楚喇 佢係守護緊重要嘅核心價值，唔會做政府隻走狗

有冇睇CA2
冇睇就去睇你就會明
同埋佢係CA3最後都有講佢係好想支持

其實成套戲俾我感覺ca唱反調只係岀於想死攬Bucky

美國隊長=左膠

你肯定？

我都覺 tony先係為大局好果個

Captain關心嘅係Nation ,而唔係單純patriotic

ca3 最尾 Tony 都 cut 撚左政府條線
唔想再理條例同幫手捉返班人

依家咪就係個法案嘅核心問題囉，下下都要等批先出動咪碌柒，都唔知你做乜

Cap一開始決定唔簽嗰時都未炸聯合國
佢係法案事件上面唯一有偏袒就係佢後尾猶豫簽唔簽嗰下

其實美帝d戲 尤其係m記，好多都含沙射影講緊本土問題，有d係大是大非都ok，有d真係淨係美國佬先係咁諗，勁撚狹窄

成套電影 法案個理據有啲薄弱囉

無BUCKY CA應該都會簽

反正依啲文書野 同法律一樣好多漏洞可以搵出黎比自己行動先

美隊

鋼鐵俠個法案 = 政府永遠是對的 = 藍絲
經歷美2已經知政府唔係永遠岩
再講如果真係有法案，咁蜘蛛俠時咪要submit 文件，得到批准至可以救蜘蛛俠、船 ？到時幫手收屍

話時話，內戰過後，其實條法案仲存唔存在
我見Ironman 照舊自出自入
相信復3一樣，個法案已經8萬5了

就係無bucky既話後尾可能會被tony說服去簽

仲有wanda呢

漫畫同電影既civil war都係私怨
就好似本台

所以咪話tony先係啱個個 簽住先 大把漏洞可以走
安撫左班人 tony都係咁諗
再必要時佢地真係要搞 有邊個阻到佢地
tony想大家可以一路keep住個team
搞到依家個個做晒逃犯好咩

你地到底有冇睇過
ironman 雖然係支持
但佢完全係為左公關先咁做
ironman主張妥協左先 先先平息左d平民既不滿
慢慢做番好個形象
但美隊就成隻牛咁 唔肯簽就唔簽
唔簽個下已經係與民為敵
即刻令到超能人同公眾既關係陷入低谷

CA本身諗住落筆簽架喇 跟住tony自爆自己鎖埋wanda搞到CA唔簽

其實有
最尾tony咪叫佢公開身份
同大眾講有新復仇者成員 蜘蛛俠
最後走左ja

Hulk、Thor、Dr strange點輪到佢地控制

兩邊都有佢地既道理

就算要處決巴奇又有咩問題
唔殺佢難保他日佢又發癲

人唔做公關。。。。

CA太理想主義 覺得所有野會跟住佢嘅帶領下變得美好 離地表表者

要神守蟻民訂既規矩

政府永遠都信唔過 美帝都係咁話

由頭到尾都係#teamcap

得Agents of SHIELD先隆重其事

Team cap til the end of the line
Cap反對registration唔關bucky事啦
Ca2件事已經食哂屎
比ross條粉腸控制住佢知一定無好下場
原本cap唔想同tony嗰邊分裂已經想讓步想簽
因為佢諗住信得過tony唔係ross同政府嗰種人
點知一聽到佢軟禁wanda即刻反面
因為tony個手段其實都係同政府一樣

救bucky唔覺有問題
見到個朋友無罪但比人追殺點會唔理
如果嗰個係tony cap一樣會救

法案唔係剩係avengers

佢係覺得英雄都會做錯嘢，但係錯嘅責任應該由英雄自己負擔返，唔應該推卸責任俾政府

支持cap
因為政府唔等於正義
政府同普世價值唔同既時候
英雄就要維持真正既正義

報警撚vs道德撚

佢識得喺水入面救返ca出黎
姐係唔係無哂人性
同埋除左死大把方法處理
例如最後buck自願雪返自己

Tony=民主黨,唔好激嬲政府

本身cap都係d愛國軍人，好講規矩
睇cap1同avg1就知
去到ca2，發現黎到現代佢要守護既唔係國家，係人命、和平
加上shield 咁重要機構都可以俾hydra暗地潛伏咁耐
而現代既政府好多人各懷鬼胎
另佢覺得政府唔可以完全信任
所以先反對法案，以避免avg等英雄變成政治手段既工具

而bucky被屈放炸彈，佢擔心有人會為左"交人"而亂判bucky死罪，所以咪出面介入
去到審查過程，佢就察覺有人搞鬼，
但bucky失控破壞，班人更加會認定bucky就係所有事真兇，cap咪帶人去揾真兇希望還個清白
順便證明政府個d決定唔一定正確

美國隊長好啲

點解要殺巴奇 佢嘅個案法律上係無罪喎

撐美隊
但老實講站喺Iron Man角度都好慘
呢度Russo Brothers真係寫得好好 完全可以連結返之前幾套戲 兩個人因咩事而令到佢哋觀點有所轉變

咁啱我都呢兩日睇返CA2, 3

captain有句對白我好同意，就係個法案shift個責任去啲所謂嘅制度上，根本就唔可靠

如果有呢個法案，superhero就只係淪為國家機器，而superhero成為國家機器根本就ON9。國與國之間嘅tension會左右政治決定，自然地當你成為咁樣嘅國家機器，就要受呢啲決定影響，但superhero嘅本質係咁咩？係serve nations' interest咩？

一句到尾，就係唔信官僚系統run到superhero，唔夠人性化係run唔到

幾時都話MCU既Civil War係日經
Russo Bros將呢個Title由法案昇華到個人感情
去到今日既討論都無一面倒向邊個, 真係十年後都仲可以繼續講

Agger DC fans睇吓，呢啲就係你地成日講嘅深度

有77個IM狗

認為唔應該支持立法 但應該殺bucky

其實真係無分對錯

由始至終都係支持Cap
但都好理解IM嘅立場
個陣係戲院睇佢地兩個最尾要打生打死睇到好心痛

Tony反而係先由內疚再引申到支持法案
一來避免有能力既人亂黎搞破壞
二來 希望保障返英雄，有咩失誤可以免責
Cap佢地信得過，可能就話唔洗監察姐
但假如banner鐘意變身就變身，咁實大亂啦
所以有監察唔一定唔好，但要睇咩人同點行個制度
但我覺得mcu個世界係未適合咁做

唯一black widow 個理由叫做有d說服力
佢純粹認為要做下公關，支持法案先可以另人對佢地有信任，日後行動可以更方便

唔洗重新睇返 由頭到尾都係teamcap

你話邊個bucky呀

呢下真係
埋門一腳自爆

CA2咪就係證明左咩政府,機構,制度都信唔過

我發現討論區上面，中國人多數支持iron man，鬼佬多數撐美國隊長，整體支持率都係55波 唔知係咪因為中國人著重孝道關係

background係有個喺政府做既女人拎佢死左個仔張相俾tony睇
套戲早段tony都有講俾大家聽
支持法案係因為佢內疚，唔想再難受(spider-man套戲都再有講到佢唔想再受良心譴責)

至於要殺冬兵，係因為佢殺左佢自父母，同支唔支持法案兩件事嚟

利申：支持iron man

點解討論緊自己係要燒埋人哋呢
Btw 我朋友成日話im 為咗大義
美隊為個人同英雄主義
但你諗下im 贊成方案既原因其實好大部分出自內疚
唔評論佢推呢件事既手法
個法案真係有用咩？
而ca 佢既想法我覺得係自律同英雄間既互相制衡
內戰無雷神同hulk係因為佢哋本身已經凌駕係法案 人類甚至地球之上
最後只會不攻自破

中國/蝗種人心諗政府大哂

明白晒，班IM狗原來係班支那人
一定要清算呢班支那IM狗

savage af

其實兩個都係一擔擔, 隊長覺得我地咁好打應該自己話事, 我話要砌邊個就要砌邊個, tony都係覺得自己咁好打應該自己話事, 我話要報仇就要報仇. 所以最後, 隊長知道冇人管唔work, 面對唔到走去避世, tony知道俾人管唔係事事解決到, 借啲意放前隊友生路.

主要係CA2之後冇左Shield依D聯合國認可既軍事組織幫佢地擔保，所以先會出現反對聲音

比民間人士持有超軍隊級火力係好危險，我地覺得無野只係因為睇慣佢地救人覺得佢地會自制到，但MCU人面其他國家/市民有反對聲音係正常的

btw CA3去到最後2邊都係為私情對打了，冇晒道理
同意上面 成套戲可能最理智既人係黑寡婦

師兄你真係睇得好透喎

佢先係最唔知做咩果個, 我話我幫手搵咋, 冇話幫手捉, 做乜鳩?

最理智係Vision
佢睇得出觀眾都覺得WM好煩膠

一定支持美隊啦，因為我唔要當兵

真係難題…

CA唔支持法案，係覺得超級英雄應該有自主權，唔應該受任何制約…我覺得呢種諗法有啲似兩個概念：

1. 就算信聖經耶教教義，都唔應該信教會，因為教會由人組成，人會腐化…

2. 只有美國有實力同制度去維護國際間嘅公義，所以美國唔一定要事事遵守聯合國嘅某啲限制…

1. 我同意，2. 我反對…

睇落就去得好盡，但細心啲睇iron man係有殺意，成支砲對住Bucky個頭，反而美隊只係想破壞個arc reactor，令iron man喪失戰鬥能力

第一句好奇怪，幻視盲撐Ironman 都叫理智
第二句，load左陣，明了

佢果下知Bucky殺左佢父母，點冷静到

Tony唔care自己老豆

重睇喇 一直有暗示tony對於修復唔到老豆關係耿耿於懷

有無team DR.

話就話軟禁
事實上如果wanda自己想走，有人阻止到佢咩
根本就係佢都知死左平民自己都有責任，鷹眼搵佢嗰時佢都猶豫啦
況且軟禁佢都係無可厚非
大佬佢真係誤殺左平民喎，一陣佢出到去啲市民見到佢又驚，點知會唔會trigger到佢又失控
暫時潛水，等撲熄關公災難先出返黎都好正常啫

Dr. Hulk Thor

引導性questionare 引羊群

垃圾樓主利用連登廢青

Cap對Bucky點都有私心, 但佢一開始死都要去interfere FBI
係因為一開始FBI係要將Bucky shoot to kill
冇話Bucky一d責任都冇
佢係想Bucky要係公平審訊下負責任 (問會唔會有Lawyer)
就算後尾同Bucky去捉Zemo佢同Bucky既對話都係安慰緊佢"It wasn't you"
Bucky答"But I did it"之後Cap都係一臉無奈但唔冇反駁
最後到Tony想殺佢 (其實冇出全力)佢都係阻止Tony殺佢
而唔係話Bucky冇錯

中間灰色地帶先完美

但佢講都唔講聲就咁軟禁左Wanda，事前冇同Wanda傾過，呢個先係Cap concern嘅位

唔只係知道個事實，係直情有條片播住父母比人續拳咁打落個頭度，情感上無可能忍得到啦

所以冇話邊面有道理, 隊長救故友係私情, tony報父仇都係私情, 冇話邊個高尚啲, 到最後兩個人都知自己變咗為私人理由用超人能力嘅人, 而唔係咩超級英雄.

支持佩恩六道

去到結局2邊都唔係為原本贊成反對既理由打了 所以係冇赢家

不過CA3最後Avenger接近解散 個法案都冇意義了

呢套戲拍得犀利既地方就係cap同tony個理由都好充分，無話邊邊岩哂邊邊錯哂咁，呢種合理性比DC係做做得好

利申cap撚但明白tony既動機

I don’t care. He killed my Mum.

漫畫好似係因為有英雄係civil war入面死咗，之後美隊就為咗唔會再有死而自首

點睇都係支持IRON MAN啦
無記錯都有講HEA住簽, 都唔係點理

再睇番AOU, Cap講過佢係想do it together
仲有CA2佢對Fury隱瞞佢另外比左mission BW去做好不滿
但Tony的確係中意先斬後奏
呢點都係佢兩個處事上既矛盾

唔管制好d
成隊復仇者聯盟根本係打杖專才
政府咁廢識條春咩
外行人管內行人

如果Nick Fury 係avengers嘅leader
咁呢個做法其實好合理

冇睇漫畫
正路漫畫入面有一堆異能人係平民出身,冇咩大諗頭
咁樣逼左班人去注冊你估真係個個有能力彈出彈入
搞兩野就變叛國,怕死既到時就真係變政府私兵
e d合約既野簽左真係比佢綁死

記得CA2入面BW仲係Shield Agent？
Nick Fury仲係局長比任務佢做好似合理喎

漫畫civil war根本無人支持tony，佢要搵堆奸角撐自己 後尾仲要雷神落黎打柒佢

Ironman 死左膠
自願比人規管都on99

仲搵人打spidey

鋼你老母個鐵俠

唔係想拗合唔合理, 我都覺得合理
係想話係Cap心目中唔中意一齊做野, 大家係一條team果陣就有隱瞞
到時有咩突發事唔合乎預計個plan, Cap都冇可能次次幫到手執手尾
想提番呢個例子出黎講佢同Tony本身做野style都唔同姐

咁我覺得CA都唔係傻嘅，殺左人係事實
同埋佢都尊重Bucky對自己嘅睇法

拒捕好合理喎 個黑人總統都唔係Bucky殺

美3真係經典
相反dc bvs勁on9
兩條友打生打死但又勁易和解
就算導演版劇情都好薄弱

成功引戰

唔係引戰
係想表達marvel真係好高
係英雄片劇情上玩得咁好，如果tdk係英雄片盡頭，咁美3就走左第二個終點出黎
兩套都係續作，相反dc之後無左nolan加持，做左咩出黎？bvs咁好題材真心浪費晒

Ironman 2 唔到以為自己會死都唔肯交件甲出黎就知佢唔係無條件buy政府

漫畫入面係因為太多有勇無謀嘅超能人亂行動害死人
電影入面係因為死太多平民政府要交待
兩個情況下tony 其實都算係無得揀先同意

又話dc marvel 55開，你精神分裂？

唔係引戰
係想表達marvel真係好高
係英雄片劇情上玩得咁好，如果tdk係英雄片盡頭，咁美3就走左第二個終點出黎
兩套都係續作，相反dc之後無左nolan加持，做左咩出黎？bvs咁好/quote]pppppp

因為你唔簽=同全世界為敵
聯合國會派人捉你,你反抗就2邊都會有傷亡
所以tony先勸cap簽

唔好意思，無熄機send錯咗。

隊長唔揪得 但頭腦冷靜 諗嘢都係心水清，而且有領導才能，經歷過ca2嘅佢根本唔會再相信政府機關 cw裡面佢都有講假如政府利用佢地公執私仇咪仆街

至於tony，無可否認電影版將tony塑造得太好 可能真係金蛋關係，同原著內戰嘅tony真係兩個人，有睇原著內戰都知佢係一個自私自利嘅仆街
相信有睇開漫畫嘅巴打大部分都係企係teamcap，不過我都知漫畫同電影係兩個宇宙冇得拉埋嚟講 但唔多唔少都會有影響到對電影版tony嘅感覺

無記錯captain中段想妥協，但係知道maximoff被囚禁之後就明白tony做咗政府走狗 電影最尾成班復仇者被囚禁證明captain係啱嘅

係咪又有犬隻患上精神病

咁marvel好過dc係事實
我精神上點盲撐dc都有崩潰一日
希望聽日會好返

CA 電影已經美化左iron man

佢都唔係百分百同意ross做既野架喎
佢都唔知ross會整個高設防監獄出黎囚禁班avg
見到咁嗰下佢個心都唔安樂
唔好講到佢心甘情願奶政府鞋底咁啦

Team Nick Fury

其實大家都好似企係英雄角度睇，如果我係入面平民嘅角度睇，我會認同teamIron

成日話簽咗會俾政府綁住乜乜乜，老實講真係有咩大鑊野要即出動佢地阻到班英雄咩？講到底都係佢地自己只要清楚自己做緊啱嘅野，到時你唔跟住做事後大家都有得講返掂數

而簽咗除左公關形象外，就係有咩事又整死咗d平民有個政府揹飛，賠錢又好封返個英勇市民又好安葬浩園之類

如果無的話好似wanda意外炸死幾條友，咁班人屋企人會點諗？無理由政府幫你賠錢俾佢地家人

Tony就係知其實簽咗都好有咩事佢地大把本錢同政府講數，真真正正大局為重

唔支持註冊法
但覺得隊長咁攬冬兵都係問題
雖則bulky 洗左腦但佢始終係聞風喪膽既冬兵
殺過好多人 唔係一句洗左腦就當無野

你咁講都有道理，註冊左就係政府體制，有咩事都有政府揹飛。英雄救人有損傷在所難免，政府就係負責善後工作。

唔簽係叫你退休咋

呢度不敢苟同，我驚唔跟政府order私自行動，個結果會同鷹眼Scarlett witch佢地一樣被囚禁

冇錯，tony都講到明簽左只係搞掂關公災難先，細節仲可以慢慢傾
而且份accords係117個國家傾出黎，唔係一句話我個人信念覺得咁樣係唔啱就可以凌駕哂咁多個國家

其實我唔明點解爆炸單野入晒Wanda數，
明明係個炸彈本來係地下爆，而家變左係上面爆，
我記得地下都有平民係度

無錯
樓主講到CA係大義咁覺得要放過冬兵
根本就係因為兄弟情先攬佢上身
但我都唔讚成Tony殺冬兵 反而更加應該放過佢要佢欠你一世 Avengers多個朋友擋下都好

關於法案 公說公有理啦 最好一定係表面簽事實理鳩佢

Tony唔簽唔通政府唔會捉佢地返黎囚禁咩

咁其實單單都唔應該入佢地數

大家都簽左，如果真係因為行動有事，其中一個有咩事其他avg會唔會唔撐？
係政府同avg角度簽左點都有商量餘地，你唔肯簽就係敵人

唔係話入唔入佢數，但的確係因佢而死，咁最後邊個對班死者家人負責？叫wanda賠錢呀唔通？

睇我個名就知我撐邊隊

我ge意思係明明大家責任，係成班人迫到條友引爆，wanda係救唔到人唔係殺人，要軟禁有份出任ge一齊禁啦

支持batman入嚟調解

其實wanda唔fing crossbone上天下面班人咪一樣炸死

On9。tony咪一早搵左班fbi去幫手囉。係Spider-Man 多事。先要tony攪。重睇啦

睇幾次都係覺得佢地三角戀先搞成咁

咁3p係咪解決到問題

梗係支持美國隊長啦

唔止係公關咁簡單喇 囚禁maximoff呢件事睇得出，tony其實心知肚明簽咗份約就等於無哂人身自由

而家就等於你殺一個人可以救返十個要死嘅人，咁你殺咗啦救咗十個啦係咪代表你無殺人？
而家係講之後責任誰屬？如果簽咗協定政府就可以賠錢俾家屬之類負返後續責任

而家的確wanda係拍拍籮友喎

講到賠償，tony本身大把錢喇 依家復仇者擔唔起咩

Tony 真係好撚慘
我屌你老母呀美隊

我會撐美國隊長 因為不自由毋寧死
簽左先細節之後先傾 同正苦講高鐵講廿三條講國教有咩分別 過左海就係神仙 到時正苦講乜都得
最後只會變成用黎控制唔聽話既英雄既工具

tony 唔想三人行 一定要殺左個二奶

點控制?同徐錦江隻揪?

賠錢只係一部分，最重要係「責任」問題
而家就好似係：犧牲你因為要救其他人，唔好意思喎
咁係咪日後再犧牲平民為左救更多平民又係咁？咁英雄就變咗決定咩人死嘅生命判官？點解要犧牲一班人要救另一班人？如果有個isis話我而家殺咗你isis就唔會再殺平民，你制唔制？

所以係整個道德責任問題，唔係話簽咗政府認頭揹飛就代表解決咗，但起碼事後好多野可以嚟得更加名正言順去安撫大眾

其實我都唔明 點解啲人會話Bvs 有深度過cw

畫面黑d灰d

你睇番以前啲post cw比dc9踩到一文不值
唔係JL收皮同有班人撚狗 依家邊有得係到討論

因為...bvs套野冇劇情 冇畫面 焗住俾d深度佢黎起機打丁

法案: 支持美隊

冬兵定Tony: 會支持Tony
呢度亦都證明左美隊係會感情用事
因為Bucky而放棄自己原則刻意隱瞞隊友
Tony講過Sometimes i just wanna punch your perfect teeth
美隊並唔係大家想像中完美

我只可以講，復仇者做嘢算係將傷亡減到最低，無可能救到每一個人

老實，揀唔到。

呢個正係CW強嘅地方，拍出唻個矛盾仲強過漫畫原著。

DC套Watchmen都係類似情況，問我結局Ozymandias個做法啱定錯？我答唔到。

呢個就係成功嘅地方。

佢將d點數點晒落揾錢到

美隊可能就係驚tony知道真相會失控，先專登隱瞞

記得上網睇過
原本 ca3 劇情係 美隊揾冬兵
但係無啦啦變左 CW

其實睇個勢同劇情
好明顯追住 BVS 黎打

Tony咪又係佢老豆替身...分開對大家都好
或者2個一齊飛左Steve佢

2014個時一早公佈係cw啦
公佈個時仲搵rdj ce 上台宣傳

冇錯 記得睇片一開始公布果陣個戲名未叫civil war 搞到班fans好撚頹
之後先公布真戲名就全場癲撚左

bvs要形容嘅話三個字：無厘頭 batman, lex luthor, wonder woman...全部行為嘅動機都係無厘頭 得超人個角色算合理少少

套嘢咁嘅質素，DC fans那兒來的自信同marvel比

我覺得美隊個套點都唔會錯
因為當變左做政府野，就有機會比政府利用

但又要諗
如果你係平民，呢個世界有人因為呢d英雄而死，但又無一樣野去規管 作為平民你都唔放心啦
依家真係有平民死左 先令到政府覺得有需要有法案，比返市民信心

所以其實兩邊都有道理 睇你用咩1方向去諗

一定係Ironman
比黑人女人鬧佢，聲都出唔到，自己一個頂
整爛城市，自己出錢補飛（avg2)
Hea簽法案，做好公關
自己去同美隊認衰仔

全部都係為左大局為重
相反 美隊只係提出質疑，0建設性建議提出黎

美國隊長都好型，但太理想主義
相反Ironman 一直幫手解決緊問題

所以你要睇美隊2

呢層當然，但Tony就係因為個死咗個仔個女人捉住佢講，意識到為咗大義嘅同時都係要顧及呢班被犧牲嘅小眾。

若然係打政府牌頭，每個英雄要承受嘅個人道德責任亦唔使咁多

我覺得呢到Tony有血有肉過正氣撚兼死攬基友Bucky嘅Cap，所以TeamIron

其實我最想睇嘅做法係跟原本plan嘅CA3
等Crossbone同Bucky多啲發揮
然後AVG3做CW
AVG4,5做IW
不過現實中無可能咁做

咁樣關唔關 Chris Evans 事
佢話過只拍 3部個人 同 3部復仇

不過最近出口術
話如果marvel要客串
佢都會幫手

點控制佢地
根本簽左百利而無一害 只要可以放低無謂既原則
而CA揸緊原則正正就係佢既特質 所以先唔肯簽

咪就係
成日話簽咗先事後有得傾可以D揾法律罅
你當個政府傻架咩
你揾到法律罅佢夠可以無限修訂啦

其實不嬲唔覺Cap完美
好多人成日一野撻埋黎就話Cap以為自己乜都岩/聖人mode
佢只係有自己一套原則姐
當然Bucky佢有私心但講到底佢只係唔想佢比人殺

Team cap for sure

我殺完你老母，你唔好報仇ok?

依家算ok喇 邊有可能一個法案就咁大仇口，用私怨嚟解釋美隊同iron man之間嘅戰鬥合理好多，順便完咗Bucky條線佢

其實ca3真係拍好好
點講都有道理
觀點與角度問題

咁係串柒柒
就係佢明明係比人洗腦先殺人
但偏偏佢記得哂所有佢殺過既人
先表達到佢清醒果陣有幾痛苦

上網揾左 BVS 資料

本片於2013年的聖地亞哥國際動漫展上對大眾宣佈，在2013年6月的《超人：鋼鐵英雄》上映後，史奈德和高耶再次回歸參與製作，電影於2013年10月19日開始在東洛杉磯學院開拍，並額外在伊利諾州的芝加哥取景，於2014年12月拍攝完成。該片定於2016年3月25日在美國上映

即係美隊3 係知道左 BVS 先

點控制? team cap d heros 最後點?全部坐監

點解你地會覺得簽左先細節之後先傾係可行

我當初仲以為

敵人離間
2邊互片
跟住發現敵人離間
2邊再合作打敵人

完全估唔到結局
竟然係再片多獲

人地貼題架，你估bvs咩

管自己咪算囉

岩呀，最尾Tony仲要比美隊打到仆街，真係好撚心痛

我記得睇過本身美隊3唔係內戰
係知道dc 出 bvs 先推內戰
所以d人先話dc 最大作用係 幫marvel出內戰

Team iron

BTW, 其實啲人用漫畫啲background嚟分析電影版嘅Civil War好on9, 個意義都完全唔同

其實marvel唔跟dc出仲好

個時真係仲以為你有d威脅，宜家

Bucky確實係要死喎

如果唔跟 唔知仲會唔會有內戰

先簽後傾呢個想法真係太天真
跟本無可能

同意，政府啲人又唔係傻，點解會覺得可以胡混過關 更何況tony本身係真心想受管制

係咪冇人記得cap係幾咁理想主義
寧願冚球剷都要救晒sokovia啲人先喎
到要佢負責任執手尾嗰時就話救唔晒所有人

支持法案
但唔會支持CA、IM
講到尾，最後佢兩個一樣犯左原則上錯誤
點撑

IM為情理，無視法案行動
CA為情義，無視責任交代

#teamhellikitty

係
Chris Evans 話左只拍3套個人
之後去做導演

哩套真係正到痴線
幾時都可以有排討論

你對呢個角色無感覺咪可以咁講囉
事實Bucky真係比人洗腦
要負責任一係受審坐監，佢最後都自願再入雪櫃
大家睇CA1對佢有感情，Cap更加當佢係好兄弟
緊係贊成捉佢而唔係行私刑殺佢
(如果Tony真係殺左佢咪又係感情用事，Bucky唔同Ultron同班外星人，唔係話抵死，殺佢就係岩 )

竟然咁多人支持cap
淨係識完美主義乜春都無成功爭取過
成件事上面死攬bucky
話佢殺人犯by all means佢真係殺人犯
你可以俾原因去減刑去再傾
親手殺左ironman父母係事實
但係交佢出黎接受制裁係理所當然喎
就算係放唔放都係tony’s call
邊輪到你美狗說三道四

美隊成日企道德高地見到就煩

其實岩

你講到份野Tony無睇過就叫大家簽啦簽啦咁
佢就係知簽嚟係為咗俾大眾平民安心做場show俾大家睇，當然睇過入面條款制得過先
只要avg大家同聲同氣，邊個有本事鎖佢地控制佢地呀

美隊3 其中一幕
證明返一個好重要既道理

一個英雄
無論你強定弱
只要導演識度劇情度shot

都會睇到個英雄既張力

tony有錢就一定要佢埋單係咩道理
每次avg出任務造成咩損失都一條友埋單既話就算黑豹都破產啦
但正正就係tony真係有做開avg金主同賠償
佢更加明白到災後處理既重要性
而呢啲善後工作係其他avg一直冇做過
負責任呢個概念對佢地黎講好似冇存在過咁

細心留意
每個英雄都有佢開戰既理由
唔係亂鳩咁參戰

其實Bucky個case法律上係無罪 Tony係想殺死Bucky，美隊在情在理都好應該阻止Tony

ca太理想主義，成日講啲鬼唔知啊媽係女人既野，名利雙收，真正做野既人同諗方法想解決既人根本唔係佢。

睇下peter仔下場就知註冊=找屎

hulk 絕對可以扭到架直昇機當波踢
但係咁樣好睇咩?

點樣度到個英雄拍得型有得發揮
真係睇導演攝影編劇功力

Wanda跟佬走前又整個十八層地獄出黎
又係Tony埋單

呢個行為已經突顯左到佢不顧後果

法律上要無罪首先bucky應該一開頭就俾美隊封左入青山
唔會可以行行企企咁耐打柒埋tony先去烏干達

CA2佢落call take down SHIELD

想知如果黑人老母拎住個仔張相同cap對質
cap仲可唔可以咁理直氣壯當住佢面話我地冇可能救晒所有人架

其實cap係幾時知ws殺Tony雙親？

諗起03年套hulk

接受制裁姐係審訊唔係即時殺左佢喎

EU出左事之後 agent 13話kill in sight

tony 知道之後係即時想殺左bucky

如果tony 真係殺左佢咁跟你講法(殺人犯by all means佢真係殺人犯)

tony係唔係都要比人殺?

Cap第一次救Bucky係班差佬order shoot to kill，審都冇得審
第二次喺機場係趕去追zemo，同左team ironman講但Tony唔聽
第三次係阻止Tony行私刑殺Bucky

根本冇話過Cap唔交佢去受制裁，Cap都係話要確保Bucky有公正嘅審判

wanda搞到hulk暴走幾乎滅城都冇負過任何責任啦
反而係tony話要即刻買棟樓打低hulk

其實我覺得佢係想安慰Wanda先咁講
不過認同AOU果幾句係太ideal

咁當Cap同Tony打係唔想Tony殺Bucky
但係事後係咪叫Bucky自首受法律審判先，照你咁講更加要去自首啦，而家無罪你講啫，若然最後判咗佢無罪Tony都無話可說啦。
當下火遮眼好大程度係Tony知道Cap一早知但瞞住佢，三口六面坐底傾件事可能有轉彎
所以歸根究底都係Cap死攬Bucky
自從ca3就覺得cap係正義撚煩膠

你對呢個角色就有感情，Tony對佢老豆老母就冇？
自願再入雪櫃擺明益左佢啦

CA2個陣Zola show啲剪報有Tony雙親被殺新聞
雖然無講到明但都應該估到係WS做㗎喇

事後拎佢番去比EU你覺得有公平審訊?
btw最後Bucky係有入番雪櫃

真心見到Cap屌Tony軟禁佢
我真係睇到R晒頭

大佬你成班人自責完就想「自由」出入
無野下話

明明已經比罪犯更有「特權」
重想點

咁咪話囉, Tony對佢有父母有感情, 行私刑殺佢唔係感情用事?
法理上Bucky係唔洗死架喎

我都係咁話，好撚憎呢種死仆街正義撚

講都唔講聲就軟禁喎

Cap一開始都唔妥tony，唔多唔少係因為佢係賣武器引發戰爭嘅人，cap講過最討厭戰爭

其實嗰幕係咪有bug, 用咗Howard Stark後生個樣做報導

冇話Bucky唔洗負責, 但你認同Tony應該行私刑要殺佢
性質上都係感情用事既一種

講左兩次唔會再重覆, 繼續想話Bucky要殺就繼續啦

無錯

不過有樣野就係電影嘅Civil War比起嗰齣單純寫衰IronMan做仆街嘅漫畫好得多

你唔自己反省下軟禁理由已經出事啦
當自由同人命掛鉤既時候

就唔係禮貌問題咁兒戲

唔到你美國隊長係度做架兩啦係咪呀

呢啲唔係禮唔禮貌問題

唔做架兩 Bucky死撚咗 Iron Man都要負責啦

你憎cap早d講咪得, 咁就冇討論空間啦

其實係有冇共識問題? 如果前提Tony係想團結

tony講得好啱，美國冇批visa俾外國大殺傷力武器入境架
cap仲話wanda只係細路，咩爛鬼藉口黎
咁就justify到wanda做過既野架喇咩
更何況佢都唔細啦，cap用自己九十幾歲角度睇係人都細路啦

我覺得軟禁似係政府方面做show向市民交代喎 自爆件事Scarlett witch 唔係有心，同埋佢都好內疚，點解要比人軟禁

呢句我又認同

唔係一定要殺佢
但而家的確係因為cap死攬佢而無責任要負，入雪櫃就叫負咗責任咁呀？我雪櫃隻冰鮮雞真係罪孽深重呀咁

審佢又話唔公平，咁即係咩責任都唔使負啦，俾人洗腦就做乜都得啦

根本冇人知Wanda俾人軟禁，做咩show

想講官方交代同程序？
但唔好忘記當時Cap依然未簽法案
更加係用犯罪者身份坐係到

Tony提佢只係出於禮貌

又幾時話過入雪櫃就叫負咗責任
只係CA3 ending其實冇位送番Bucky番去 (Cap自己都係通緝犯)
咁入番雪櫃只係最好既安排 , 起碼唔會再有機會發癲殺人先

Wanda係Ca3真係大炸彈黎
唔單純係能力問題，更扯到思想行為

都係嗰句啦
喺市民眼中wanda誤殺左平民係事實
佢出到去引起恐慌，點知會唔會trigger到佢又失控
喺tony眼中軟禁其實係保護緊佢，費事佢再失控俾人屌得仲甘咋
係咪佢一句我好內疚就可以安撫市民恐慌

明明前面我都有認同係要公平審訊
點都要坐監

點解咁都有Captain America同Bucky嘅Hater喺度

支持team iron正on9
窩物先叫vision 殺falcon
Tony係到食花生都唔救啲啲隊友
最後都係隊長救
單憑呢兩點都知team iron 幾自私
所以到最後tony得返on9新丁同傷殘人士陪佢
黑豹，黑寡婦企埋係隊長個邊
Vision 搵Wanda

好多人都覺得英雄目的都係救人、盡力減低傷亡、執行自己心目中嘅正義啫，咁係咪代表過程中引致任何後果都唔使負責？

咁同七警有乜分別

睇你企係咩位置睇
我做平民緊係想有個注冊有規管 死左都有個人咩飛
做超能力者就緊係唔想比人監視啦 做咩都要人批准
但我係支持Ironman 因為我好憎cap 成撚日想做聖人 見到就憎

其實WS係諗住解決左嗰五個Soldier後自首，不過係估唔到有Stark插手
其實Stark打柒WS完全冇錯，我覺得Stark係IM2之後對佢老豆已經唔同左睇法，加上我覺得佢有戀母情意結(he killed my mum)。所以我完全理解到佢失控。佢對住Roger講Don’t bullshit me Roger嗰眼神已經睇到佢有幾失望
其實Stark對Cap已經留曬手，唔係Cap都都一定唔夠打。佢最尾嗰句last warning, stay down已經夠時間殺左佢再殺WS，更加唔好講佢重有大量武器未用。

其實邊邊先係有為人民嘅正義之心，avg2一早已經解釋咗，冇咩好拗，cap郁得到個雷神鎚 tony事實係戴埋手套都郁唔到

Btw上面有人講tony負責災後處理嘅嘢真係得啖笑，當年咁樣對禿鷹人 人地賣晒身家嚟揾食 你一句就收人地成隊手足皮仲要不聞不問

佢係話turn him into a glider咋
幾時話要殺佢呀
重睇啦on9

英雄就係要超然於政府
Under政府先同黑警無分別

「事後拎佢番去比EU你覺得有公平審訊?
btw最後Bucky係有入番雪櫃」
以上呢段野你自己講㗎喎 又話要審又嫌人唔公平，咁你去審啦即係

佢拎laser射falcon跌落嚟唔死？
佢自己中招成副甲都殘廢啦
更何況Falcon

咪係，明明連Falcon都有降落傘

美狗真係咁撚正義做和事佬就兩邊都打啦，咁我就服佢啦

佢淨係打到Tony仆街渣

如果英雄做錯事就冇人可以搵佢地負責？

falcon有parachute

一炮打落個有甲嘅窩物先都即收皮
咁打中個冇甲嘅廢鷹會點？

佢會開降落傘

點解要打哂兩邊

英雄囉
而唔係政府

支持唔簽

但winter solider 應該受審

但Thor 家姐可以拎起甚至整爆埋個鎚

一撚定開到？

Ironman, 因為佢想性侵都唔得

英雄出現係因為平民
話係受制政府，但原因一樣係平民

當人民冇信心，你又冇政府支持
同罪犯有何分別？

AVG班人未超然到好似隔離耶撚之子咁
神一般的存在

又黎vulture都入tony數
你炒左個員工，佢唔撈第二瓣，反而走去打劫金行
係咪你錯？

即係搵另一個英雄以暴制暴咁捉佢去法庭審？定係打到佢仆街認錯賠錢？

咪玩啦 marvel世界咁撚高科技會連降落傘都開唔到?
Tony冇叫Vision直接射死Failcon 剩係射斷佢一隻翼已經追唔撚到啦 係Tony估唔到Vision會出錯姐

簽咗唔代表under政府，你呢個前提係所有英雄永遠都係咁正氣，永遠唔會行差踏錯，就係太理想主義
Tony正正就係知道現實係英雄都會犯錯，上面wanda搞到一鑊粥咁俾人軟禁咋都俾撐teamcap嘅人屌，你仲想英雄去搵英雄負責？

其實戲入面根本唔係嘈個法案 係就係一開始都分兩方意見，但Cap本身都已經準備簽，係簽嗰刻Zemo入侵先冇落到筆

你咁講全部唔洗打啦
cap整跌條橋佢知spidey一定擋到架喇？

毀約係咪要負責任
賠償呢？
有賠償使鬼挺而走險
使鬼憎stark industry同政府到癲

咁你話想殺佢都唔公道啦。
根本無講過要殺佢，亦明知佢有降落傘，點講話原意想殺佢都講唔過去

啱

Vision連射都射錯更何況控制火力
暈左又得
降落傘失靈又得
受傷開唔到又得

後面著墨都去左捉Bucky 度

DC狗同IM狗真係一鳩樣，都係影視台既毒瘤

咁照佢邏輯Hera實係救世主啦

係cap知道maximoff 比tony軟禁先唔簽 cap知道政府係想借法案限制人身自由

Vision射錯
係Falcon避左喎

受政府管制
出動要拎permission 都唔係under政府？？
你都幾搞笑喎

Tony就係唔知Vision會出錯先叫佢射Failcon

Btw係順帶一提咋喎
想話ending佢唔係係wakanda嘆世界啊

Ca3第一次佢比FBI捉
Cap問bucky有冇lawyer
人地答佢”你係咪講笑”

都唔會搞到咁大獲，成班打埋一舊 不過隊長擔心嘅係當聯合國都係Hydra控制，同本身漫畫好唔同

即使冇賠償
係咪代表佢偷外星人科技呢個決定係啱？
而家tony係咪揸住支槍逼佢做奸角？
大佬你幾廿歲人，做奸角係你自己決定黎架喎
為左入tony數真係咩都可以吹到係佢錯

我都係第一次見人會叫人用重火力射朋友

先唔理前因後果，假設Bucky係普通人，同美狗係冇關係，美狗要做和事佬既，好正常地會企係中間勸交啦係咪先

咁點解佢淨係要打尻Tony呢？
換個角度睇其實佢可以打到Bucky郁唔到再叫Tony冷靜嫁喎。
而家你兩個2打1 點撚樣冷靜同你傾計呀？。

Agger
但CA3個situation係幾乎全世界都要Bucky直接死

毀約無賠償都得
夠哂中共
官字兩個口

黑豹根本就想殺 美隊點都要保住老友啦
不過黑豹臨尾見到真正兇手都放下仇恨真係

但最後無人同ws 講
對唔住呢單嘢我老屈你

留意返
叫vision射falcon嗰個係wm，唔係tony
而wm亦冇叫佢重火力，而係逼falcon開降落傘
vision失誤係意外，唔會有人估到

佢家姐其實係直接爆咗個鎚... 你地係咪忘記咗個鎚嘅設定
同埋我講緊cap同tony兩個人之間邊個先係真正正義之師
要講其他人嘅幻視夠攞到啦

黑豹真王者
仲收留埋cap佢地

咁vision 咁樣team fire team kill 駛唔駛都負返責任

但Hera 佢係揸得實個鎚冇跌再鏈爆喎 唔算咩

打到Bucky郁唔到再叫Tony冷靜
哇巴打你好撚中立

有無賠償根本無講到，亦可以係賠咗佢覺得唔夠都得
再者毀約你覺得唔合理可以用法律去上訴，唔係去賣外星武器害人咁囉
咁都入Tony真係你講晒啦，仲要話人中共咁

用死光都唔係重火力
我知係窩物先叫
所以最憎佢
串柒柒又賤格叫人射隊友

但當你完全under政府，萬一政府要你做政治野又唔可以叫英雄

姐係你意思係全個Avengers 除左雷神同美隊
其他人就係各懷鬼胎既？

家姐係攞得起嗰鎚，佢亦都係嗰鎚嘅前任使用者。壁畫畫左。

即係佢咁大個人決定做奸角都係入其他人數
team cap啲回應真係零舍高質

約都毀埋仲哂錢同政府打官司
傻的嗎
政府咁撚完美一早就咪撚批合約出去啦
叫英雄受一個on9政府管真係終極on9

而家美狗打到Tony仆街就最撚中立啦係咪呀

正義之師喎 拎得起個槌喎

Vision受女性影響

其實冇必要將d on9 point入哂某一邊數？
兩邊都有架啦第一次討論咩

佢係擋得住thor拋出去個下個力度，其實個鎚攻擊力唔算好高㗎咋 avg1入面cap hulk都擋過，個鎚跌返落地之後hulk都執唔返起身

死光都有分強弱架
wm原意係叫vision逼falcon開降落傘
vision拿捏唔到力度有得怪wm架咩
到底你defend嗰啲角色有邊個係唔洗入其他人數

同埋而家係Bucky做錯事呀麻，唔通Tony錯？
錯在佢老豆老母比人殺左呀？

點解wm自己反而無？

但唔會俾奧丁剝削咗個權利咩

Team iron真係好撚高質
將tony毀約同禿鷹做壞人撈埋嚟講
因為禿鷹係壞人所以你當初毀約都係啱嘅

點睇上面有人話team im=dc狗

至少未出現
係你作最壞打算前，至少處理左現實問題先
理想係你未出事前先堂堂正正講得出口
出左事你講咩都係廢話

明白會有制約
但起碼係你交代完先好反抗，唔係一開始就反抗
畢竟法案並非空穴來風

個陣Tony咁唔冷靜除左打到佢冇戰鬥能力仲可以點 下下用口遁你估火影呀?
黑豹知道真相都死攬佢兩個 邊個夠擔黎搶人姐係同佢成個國家過唔去
最後Tony都知自己個陣係衰衝動柒左
咁都仲有得嘈?

WM叫窩物？
Btw WM對我黎講最令人反感只係佢同Cap講Congratulations Cap果下
咁多人有矛盾係呢句真係串左d冇必要
但唔會真係憎佢，知佢對IM好重要

你咁樣睇一兩句就起晒鋼？
夠大把人理據都無啦 話至憎cap呢啲正義撚
咪話兩邊都有呢啲人囉

被洗腦又係Bucky錯？錯在佢被人捉呀？

咁個鎚設定係咁 心術就算有少少不正就都會攞唔到，而其他人都有過去嘅黑歷史 攞唔到係好正常，tony唔使講添啦賣軍火俾人打仗起家嘅仆街 奧創事件又係佢搞出嚟

On9+屌都費事
但冇人會話一兩個team im講on9野就入哂team im數嘛

嘩，原來毀約唔賠錢係同賣外星科技害人一樣咁大罪
係你自己上面話毀約搞到佢要做壞人先架喎
講到vulture做壞人係tony逼佢咁喎

窩物先 諧音嚟

首先你入嚟劈頭第一句就話撐TeamIron係on9已經唔覺得你幾高質
明明前面一直大家都係就住劇情討論唔會人身攻擊對方陣容
你話毀唔毀約，你講到睇過份約咁
你唔俾有條款係可以隨時終止？毀約又知人無賠償過？成個Stark集團一定係Tony決定晒所有野？根本就無交待過，但你已經入晒Tony數

得你咁講

唔係我講
留意返

算啦巴打 條友句句都美狗前美狗後講嘢又唔見有point 同佢講都廢撚事

do the most good or no harm ?

去到呢一刻仲有人會信政府
好彩美國除左左膠之外都唔信政府守實2TH AMEND
如果唔係不出100年美國都會變偽民主國家

而家係同你講美狗都係一個不折不扣既仆街
上面仲有人話乜尻正義之師 真係笑撚死人

口遁咪變左martra

有賠償使鬼挺而走險

^呢句係佢講架喎

其實都係一套戲姐
用口遁邊有戲睇

覺得cap係正義撚都係講角色，唔係話其他巴打
唔係連討論角色同鬧唔同立場巴打都分唔到下話？有人話撐TeamIron係on9，同覺得cap係正義撚差好遠下話

呢啲咪無料到囉 一味人生攻擊

個post火藥味漸濃，第2次civil war已經開始咗

毫無論點 其實佢睇過套戲未定純想引戰

都係果句 一個人話撐Iron Man係on9
屌佢就算 唔好講到撐Cap嘅人全部人認為撐IM都係on9

殺完你老豆老母同你講翻呢句

呢句係解釋佢做壞蛋嘅原因
但無話佢啱
即係等如有人窮到燶 偷左個麵包 個官都會考慮先去判刑
但你就將禿鷹係壞人所以你對佢做乜都啱

咁都係講劇中人物，但有人係直頭鬧唔同立場巴打
我覺得唔應該，就算位巴打美狗極都係講個虛構人物，唔好鬧其他巴打傷和氣

兩個都係賣武器俾人 點解得禿鷹先係壞人？
就因為tony賣到上咗岸所以就唔算係壞人？

屌你正經啲啦

幾時有講全部

你咪ignore佢囉
係有呢啲人嫁啦

都唔止一個喎
佢地講到team im又on9又中共又dc狗咁
不如你地清理下門户先

咁一個係賣俾國家（雖然都係打仗死人，後來Tony都有因為咁內疚反省）
但另一個賣俾d打劫銀行嘅人喎
點都拉唔埋黎講下話

無講咪無嘢好嘈囉
唔知嘈緊啲乜
你搵返屌team iron man果位巴打鬧咪算囉
仲要問我哋點睇

至少可以選擇兩邊都打啦係咪呀，你地話Tony係自私自利，從呢件事睇得岀美狗根本No better than Tony

法律上的確唔係Bucky錯 犯罪嘅係背後洗佢腦嘅人 即係Nazi/Hydra
反而IM就想執行私刑喎
巴打你駁到呢個point先講啦

EQ咁低真係唔好討論
俾幾條友釣魚就搞到咁

點樣人身攻擊呀？
點睇都似你冇料到

反駁唔到就講呢啲

唔好咁啦
唔係咁都要計人數呀嘛 我係team cap但唔想咁計番team im啊

撐teamiron係on9 好明顯先係真正人身攻擊

但佢地反而話我人身攻擊，我一句都冇攻擊過任何留言既巴打囉好冇

其實二打一Bucky冇一隻手先勉强打贏IM
上面重有位巴打話Cap應該先同IM圍毆完Bucky先再叫IM冷靜

條友駁唔撚到開始係到發神經
佢係咪babygroot分身黎嫁

係唔係就審過至知，唔係你講
嗰陣Tony只係想捉Bucky，係後尾知cap原來一早知瞞住佢先咁嬲想殺，所以我覺得cap死攬bucky個責任都好大

講到team cap係有領袖嘅組織咁

Dc狗會唔認同你

咁唔係以國家名義殺人就不犯罪嘅
明明大家都係打劫 tony啲武器就用嚟打劫落後國家

我愛CA 我愛IM

Parachtus巴打做咩唔覆呢個comment啊？
駁唔到？

又幾似

而家係你將佢做壞人個原因都入埋tony數喎
上面都有巴打話份約條款係點冇人知
賠償呢樣野都係你諗出黎，再講到有賠償佢就唔會做壞人咁
我從來冇話過毀約係啱，但被毀約之後佢做既決定就係佢自己既責任

Dc狗：你無深度先咁講

法律上冇錯，而家你係官呀？

第一日上兩登？
不嬲都on9嚟on9去
唔通講好傻好天真
係嘅我換個講法囉
中共係比喻同埋係講緊tony同政府
D.C. 狗唔關我事

又on9又中共係難聽冇Point既

覆左你啦

咁賣武器俾國家可以係做國防，拎去打仗係國家嘅決定
有人買咗枝槍去老笠係咪整槍嘅人錯？
但另一邊廂賣武器俾班明知係去打劫做壞事嘅人喎

講咗好多次 兩邊都有呢啲無point嘅人嫁啦
係都要jer住嚟講
仲要係人有個ac都可以上嚟扮team cap/ team iron man擾亂討論嫁啦

垃撚圾,所有角色身份調亂晒對劇情都唔會有影響,搵戲黎做,低B仔先仲意

講緊私刑呢part 你點睇？

你諗真啲

咁佢真係一套戲呀嘛

呢個明顯假膠啦 唔使覆呢d啦巴打

係咪冇人記得obadiah呢條友先係賣黑市軍火嗰個
tony係賣軍火俾美帝政府(或者包括其他國家政府)
佢都俾obadiah跣左鑊甘喎

我冇一句話Tony 係好人喎，我就係欣賞佢夠陰濕，有血有肉

而唔係一副大義凜然咁既樣，然後有個人因素在內就完全唔同做法

我問翻你，CA no better than Tony你又點睇？

我就唔係官 不過都識搵啲法律條文望下嘅
A criminal defendant who is found to have been legally insane when he or she committed a crime may be found not guilty by reason of insanity. In some cases, the defendant may be found guilty but sentenced to a less severe punishment due to a mental impairment. In states that allow the insanity defense, defendants must prove to the court that they did not understand what they were doing; failed to know right from wrong; acted on an uncontrollable impulse or some variety of these factors.
講到明少數case最多係輕判
但Tony就想行私刑 唔知你點睇呢？

佢有賣俾恐怖分子喎 im1一開始咪就係俾堆恐怖分子用佢賣嘅武器打到佢個心口咁樣

一開頭Tony去到係想捉Bucky，係知道係Bucky殺佢父母同埋知cap瞞住佢先一時火遮眼，上面都有巴打講到其實Tony有機會殺晒佢地但都無咁做，佢原意都唔係想行私刑殺Bucky

咁但係事後cap有無要Bucky去自首先？

上面覆左啦

如果單單案淨係睇法律條文，就唔需要陪審團存在啦，搵部電腦去判咪得囉

所以Cap咪放低咗盾

賣俾恐怖分子嗰個係obadiah
驚你地唔記得，im1個光頭佬呀

重睇im1啦你

唔好唔記得howard stark同cap都係老友

Cap去埋劫獄添
使唔使死刑？？邊似得tony係到食花生

如果係現實發生就正 連登仔：

邊個簽邊個就係鬼

美國不配有隊長

紅女巫潛逃做雞，隊長呢

如果單單案淨係睇陪審團，就唔需要法律條文存在啦，是旦搵班人去判咪得囉
我照用番你嘅邏輯ja

驚你唔記得
殺人嗰個係ws唔係Bucky 呀

屌

tony知老豆老母係比bucky殺果下真係

利申:tony死忠

做乜鳩啫你
我幾時有講過bucky

兩樣野互相都需要，你憑咩一句話睇條文就講Bucky冇罪？

呢套戲成功嘅地方就係兩邊都有做錯都有佢自己道理
所以每位巴打都係提出自己點解認同邊邊同唔認同另一邊d咩
根本無一邊係所有野啱晒，所以我上面都講過認同Tony更從實際同平民百姓角度出發，而唔係cap咁理想主義

其實唔駛咁勞氣
無論點都唔會拗得贏 兩個根本無分對錯
佢哋無論點之後係iw都會復合架嘛 係咪

咁你憑咩話Bucky要死？

Ca3聰明在洗閪咁快和好咩，反正有排做，隔左一輪時間沖淡左和好咪合理好多囉

Stark industry老細係tony
然後有武器去左恐怖分子到講到唔關佢事
但Bucky 俾人洗腦殺人講到要拉要鎖
都幾雙重標準喎

兩件事唔同
Sokovia件事係發生緊 搵緊處理方案
我相信唔到最後一刻 佢都唔想犧牲部分無辜既平民
但執手尾係事後 file 都closed
佢仲可以做咩？ 咁講都好正常

Cap知道Bucky係俾人控制殺Howard夫婦
但係交佢出去一定判死刑
為咗保住Bucky於是佢放低咗盾, 代表自己冇資格再做美國隊長
然後交Bucky俾瓦干達國王, 搵佢幫手喺雪藏嗰陣研究解除控制嘅方法

政府做野撚知你比人洗腦咩
洗腦大哂?
緊係捉左先慢慢審架啦

啱，所以個問題就係Bucky又好定ws又好，根本都未審過就講到實無罪咁，唔審過又點知
審完話佢無罪咁咪皆大歡喜囉，我就唔信下咗啖氣嘅Tony到時仲會追住Bucky嚟殺

咁講到尾係咪即係有賣？中間有幾多中介都改變唔到tony係賣軍火俾人打仗起家呢個事實㗎 賣得出去就預咗人地會周圍用係其他用途啦

所以 cap咪打到佢訓低再走左先囉

咁都比你發現

Jl最令我失望就係
只係不斷證明batman有錢 有錢
講到佢戰場上無撚用咁
不過 肥ben同美隊同類型一比
真係好唔掂
美隊d格硬 睇到扯晒旗
肥ben d打鬥仲垃圾過Falcon

所以咪話Tony郁手先唔岩囉

你咁講天下所有整刀整槍嘅都有罪啦
有人係超市買把生果刀去殺人，咁超市又有罪 講咗賣嘅唔係Tony都仲要屈落Tony到

點解冇人覆過我CA is no better than Tony

CW3開頭話咗俾大家知Tony冇同父母和好係佢最大嘅遺憾
知道邊個殺佢父母Tony好難就咁下咗啖氣

tony知老豆老母係比bucky殺左，仲知隊長都知果下好似比人帽左咁

笑撚左

Sorry呢個真心笑咗 佢制造嘅武器殺幾多平民 佢搞出嚟嘅奧創又殺咗幾多平民 佢根本係自大過頭

有咩關係呀
對住殺你老豆老母既仇人，你有能力打尻佢，你會唔打？ 殺唔殺就後話啦

我幾時有講過呢句？
老細係佢佢就乜都知？知唔知咩叫俾朋友背叛呀
不如你都係重睇im1啦

不嬲兩個都唔完美架啦
係你係咁屌人美狗

變左後話

CA可以打到兩個都訓低嫁

上面講到正義之師 差啲拎起個槌喎

我知果個唔係你 但果啲人會唔會認同我呢句呢

得啦 總之佢賣武器俾美帝打其他國家就冇罪
人地俾你逼到入窮巷靠自己就應份要打(我唔係認為禿鷹冇罪 只係我唔認為可以咁樣雙重標準啫)

而家係講緊ca3入面嘅Tony，就正正係因為經歷過你講嘅事（重申攞武器去打仗係國家嘅決定，賴落Tony到都唔公道啦）先決定要有協定，係成個心路歷程，但你就捉住以前嘅野嚟講

佢而家著眼點係郁手呀麻

你地何嘗唔係捉住bucky以前啲嘢嚟打 話佢殺咗tony父母，夠唔係bucky自己想㗎啦

兩件唔同嘅事唔同嘅前設，當然有兩個唔同標準
賣軍火係攞正牌合法，但賣自家制武器俾罪犯就肯定犯法

Wanda係劇中性格真係好細路（我記得cap提過佢應該讀緊high school 只可以話搵個女演員係幾正 但外表同設定年紀有明顯出入）
佢呢頭比vision勸掂 覺得自己應該被軟禁
轉頭又比鷹眼講幾句轉投
之後對im 嬲嬲爆話軟禁自己
明顯無自己主見同立場
如果搵個靚女演就合理d
不過而家個個算係幾正
只係有少少唔符合設定

所以而家撐嘅係ca3入面Tony嘅睇法
我講極都係話要捉Bucky去審，無話過要殺佢

重要講到每個人都一定會打咁
開頭又話要殺 以家又後話
你諗清楚自己想講乜未啊

Elizabeth Olsen仲唔夠靚
果陣幾多人Team Wanda呀

佢都講到明要等所有人走哂佢先走喎
tony咪講左處理方案係炸城囉
而且當時fury未救場，cap係知道根本冇辦法救走啲人
佢都由得個城繼續升天，上面啲人命先係命，下面啲人唔係命咩
至於執手尾，承認死左平民起碼都顯得佢知自己有責任
而唔係一句冇辦法救所有人就可以推卸責任咁

Tony事實係差過cap仲有乜好拗？cw後期tony啲人都過晒檔咁滯

所謂過檔都係基於條約上既立場
同Tony係咪差過Cap冇關係既

呢個point無得civil war喎大佬

的而且確Cap人格係高尚過Tony
漫畫設定都係咁 有乜好拗？

巴奇個時唔洗打都半殘啦

成日覺得佢個樣deserve更多人吹捧
但香港黎講真係冇乜人提

淨係兩登都大把人覺得wanda靚就無視佢個角色有問題
根本係演員加分，齋睇wanda個角色係幫唔落

應該話再後生d會好d

又攞漫畫出嚟講 電影明明係兩個唔同設定嚟，咁漫畫cap係九頭蛇tim（好似係，無追開漫畫）

巴打你個人咁理智，一啲衝動都冇既我都會好佩服你

當然IM係想殺尻佢，但你講郁手呀麻師兄

講多樣 gg俠最後tony仲叫peter仔出去面對大眾自認係gg俠，咁你又覺得tony呢下係咩心態？連禿鷹呢啲反派都知道要幫peter仔保住個真實身分

咁學你講tony令到vulture 無左份功，都唔可以將佢做奸角的野入佢數
Wanda俾幻覺tony睇又唔可以將avg2單野入佢數，只可以講佢個下個行為係錯

Wanda死阿哥呢部分其實可以著墨多啲
不過CW都唔夠時間講呢啲LU

打錯字 想講後生女

本身Wanda係AOU同CA3既character building我覺得都唔算多
角色黎講地位上都冇乜貢獻
演員加分係真
但IW可能會描述多d既

唔講漫畫啦 漫畫tony都幾乎害過晒成team人添啦

下，你有冇睇架
Tony係叫佢著suit岀去，公布佢加入Avengers

後嚟話係紅骷髏(好似係)改寫咗美國隊長嘅過去

冇睇漫畫

點樣事實法呀？

你都算勁
個比喻可以錯撚晒

一個字搞到世界大戰

何以見得呢，咪一樣自私自利
CA=Tony

Thanos同wanda之前己經床上大戰過
黎緊avg3又戰多次

法案個邊,IM都知錯,唔係之後駛鬼搵隊長
但冬兵個邊就真係睇你代入邊個到

代入隊長個邊,冬兵既行動都只係hydra係後面扯線,又唔可以完全怪佢

代入tony個邊,比著係你睇住自己父母比眼前既冬兵監生打死,你理鳩佢有無比人洗腦咩,tony都係人黎架姐大佬,唔通好有理性咁話''唔關佢事,我唔會怪佢'' 笑撚死人咩~
好似tdk咁,Rachel同 Harvey邊個對gotham重要d?傻既都知啦,但就算係batman咁無私既人都係第一時間救Rachel

其實法案誰對誰錯根本就無乜好討論,至於冬兵個邊又係無分對錯,所以ca3先咁好睇

就算Captain係Hydra，我地都全力支持佢

上面真係有人話唔會打尻佢嫁

又黎拗ultron
wanda本身就同tony有私怨，佢原意就係想destroy tony
所以佢個幻覺只有一個outcome，就係令tony整ultron
但tony炒vulture，vulture冇左份工之後可以有好多outcome，例如轉行，做壞人係佢自己決定黎

算啦各有立場 我只係想表達Tony係郁手先果個 如果Tony果刻係理性嘅 Zemo嘅計劃就唔會成功
始作俑者當然唔係Tony 但係鑄成大錯果下係佢
不過Tony太理性的話 套戲就拍唔成了

咁你俾幻覺佢，佢都未必要整outcome
只可以講佢有錯就一定架
但ultron出就唔可以講係佢責任，係tony自己決定
所以我都認同vulture做小偷都無話係tony責任

Baron Zemo

無追post,一係佢父母對佢好差,一係佢無人性(非眨義),如果唔係邊有可能唔開片 監生比人死,死得咁慘,是可忍孰不可忍

都係既，可能我本身個人性格似Tony咁仆街，所以好buy佢。

captain 人格都可以質疑 漫畫直頭拎得起雷神個鎚 電影都震一震

當然唔係將cap比喻做七警，只係講「執行心目中嘅正義」呢樣野，正正係講緊個過程都要負責任先係Tony其中一樣最大理由去認同法案，係要「負責任」
你站係cap角度英雄角度當然係覺得自己一定啱，等於七警當刻都覺得自己係執行正義，但平民點睇呢？

Exact7ly
佢殺死左自己老豆老母想郁佢好正常啫

Bucky 同CA勁正

屌，你地班仆街成日講cap同tony
點解唔講下superman同batman
想迫害華納？

邊個大波就撐邊個

其實之前同你嘈嗰時我都冇話要wanda負全責
始終tony本身都想整ultron，但wanda個幻覺就俾左用石整ultron呢個idea佢，令成件事成真
不過你嗰時講到tony要負全責我先話wanda都有部分責任啫

過左去就算啦

最尾佢為咗保Bucky放低咗代表美國隊長嘅盾
其實套戲都想寫佢始終係一個有血有肉有私心嘅人

所以認同IM係因為覺得佢俾所有野講原則講理想主義但又包庇自己基友嘅cap更有血有肉
無話過Tony係啱晒無做錯過，但起碼係真小人，認自己做錯過
但死攬bucky真係覺得cap係偽君子
平時滿口仁義道德，但對住滿手鮮血嘅基友都係選擇包庇

槍口一致對外

其實cap係civil war 入面
為左bucky佢做左好多傷害左平民既野
Bucky係疑犯
有人去拉佢
佢兩個ko人地成team 人
之後又市中心追逐
個一刻係佢一個相信bucky係無辜
但佢做左好多野去傷害啲真正無辜既人
呢樣咪cap覺得自己無錯 就做囉
呢個位睇 佢同tony無咩分別

其實個個都話bucky應該死，點解冇人講過hulk，佢都係身不由己咁周圍破壞，同洗腦差唔多，你話佢咁破壞一個死人都冇我又唔信

我地好似到左iw的時候

雖然咁講，咁電影入面又好似無實牙實齒影到hulk整死過平民，但bucky殺tony父母就係鐵一般嘅事實

英雄片呢家嘢, 畫面冇show到人死就係冇人死㗎啦

7警唔係執行緊心中嘅正義。佢地行使緊嘅叫私刑
7警呢個比喻只有係Tony殺左Bucky之後先可以成立

出面有人開左啦

原則上 Bucky係無錯亦都無罪
佢只係比人洗腦 呢點cap都好清楚
你明知你至交無錯你維護佢
都叫包庛？
何況bucky接受審判 連lawyer都無
另外 im亦想私刑搞掂bucky
換轉你係美隊 buck係你身邊最親個個
你會點做？

其實zemo都幾勁
知道cap會不顧一切死攬住bucky
又知道tony會為左父母失控
只要知道呢兩點佢想點玩鳩兩大英雄都得

呢樣又係，睇avg1已經覺得d路人全部迴避能力升滿，點冧樓法都走得切

愛一個人係無錯
所以ca盲撐bucky係無錯

其實我都唔想bucky死
但係我唔中意cap死攬bucky
最大問題係
Cap冇比過機會bucky自己解釋
佢好似當bucky弱智咁
又唔講比tony聽bucky比人洗腦變winter soldier
有殺佢父母既嫌疑
好似所有野都係為人好
但其實所有野都好自私樂control freak

佢個角色根本係編劇既分身黎

仆街 覆左幾次

咁由小玩到大，都好正常姐

呢個邏輯會大戰
咁tony愛父母所以打鳩bucky係咪又冇錯

你睇晒我呢段野之前講嘅野先啦
我係接緊wanda一開頭阻止crossbone係地面爆炸而整佢上天但炸死咗上面係樓入面嘅人，咁係咪整死咗人？
所以之後有法案嘅出現，就係要講英雄執行任務時一樣要負責任，段野係有前設語景

佢想講嘅係HeHe

成team人 信cap多嘅定信tony多？由avg1開始cap就做帶領嘅角色 因為佢頭腦冷靜可以三思而行 諗好成隊人嘅優/缺點而去分工作，唔似tony咁衝動性格，就以cw機場戰幻視射中窩物先為例 明明唔係廢隼射嘅 佢只係避開 然後射中窩物先 廢隼同im都即刻飛返落去想接住窩物先 雖然接唔到 但tony對呢位唔關事嘅廢隼就射咗一炮
其實我又真係想知tony除咗錢 學歷之外有咩係好過cap？

咁個黑人𡃁仔係維一受害者

Bucky自己都時清醒時唔清醒
解釋條撚咩
而且cap都問過幾次
但次次場面都咁緊迫 無機會問落去下
同埋bucky比人洗咁多次腦
其實佢唔記得呢單野架啦 同埋對佢黎講只係小任務
佢解釋又有咩意義
Im一開始都提過送bucky去精神病院
即係佢知bucky比人洗腦啦

鳩up炸唔好認真

7警果啲叫發洩情緒 將自己憤怒發洩係平民身上
隊長嘅人格唔會從自己出發 永遠為大局著想
Cap1 佢攬手榴彈保隊友就知
佢保Bucky 當然都有私心 唯一一個識得嘅死黨

我知 所以我都係9up下咋

屌 咁cap一早知winter soldier 殺撚左Howard 同maria 佢唔出聲？
Tony知bucky比人洗過腦
同知佢比人洗腦個時殺左自己老豆老母係兩回事黎架

呢樣又真係無絕對去量化邊個好d
每個角色有人buy有人唔buy，去話邊個「好」d係無意思亦唔會有結果
一個理想主義一個現實主義

咁推法有冇機會爆post
高質討論一套mcu戲，仲要係上年既舊戲
真係好難得

唔攬bucky,bucky死硬,tony唔會打佢兩拳就算,bucky就算自首都係玩撚完
bucky比人洗腦既程度唔似Vader比Darth Sidious洗腦咁,有得比佢揀
而係每個動作都比人操縱
冬兵：''雖然我完全無意識,所有既行動都比人操縱,但我願意為hydra操縱我做既野贖罪,你由我死啦隊長''
隊長：''咁好啦~''
你唔覺得咁好戇鳩架咩

我覺得真係要代入im到諗
如果你親生父母被人打爆曬頭咁 真係佛都有火啦
唔能夠一句話被人洗腦就過咗去 做咗就係做咗
覺得ca唔應該咁偏袒Bucky 就算最親都係咁話

無可否認呢套真係最好睇既Marvel戲

我覺得攬佢冇問題，因為前期有人屈bucky
唔同tony講我諗係佢未證實，證實戈一刻己經
唔洗講
係最係2個走佬而唔係自首先有問題，唔負責任

頭先沖涼果時諗到
Infinity War入面, cap 應該會係咁樣死

冇話Tony 好過CA
TONY係一個大仆街，CA都不下於佢
打和啦

不要再說了

Cap掉低個盾唔係因為tony同佢講話個盾係佢老豆整嘅咩 唔知tony有冇好好保管好

其實我覺得ca2好d
不過ca2個問題會一面倒多好多
仲要隊長代表左一邊，唔似ca3係二個英雄做代表
仲要最後係因為私倒問題打，對個法案的討論會仲大左

其實個盾就代表你揀佢定揀我
Ca揀左保bucky 咪放低個盾囉

親情Vs友情
號稱完美嘅美國隊長都會有唔完美嘅地方

屌 howard好撚慘
血清實驗佢有份
個盾係佢整
點計都算係cap既大恩人
最後cap為左攬殺佢既兄弟
打到佢個仔仆街
再掉埋個盾

唔好咁興
首先 我覺得佢唔知係咪bucky做既
我估佢大概隱約估到好大機會係佢做
但都係估 因為好多hydra檔案唔係咁易搵
何況ws自己都唔知咩事
既然你都唔清楚真相
你講出黎做咩？
雖則我估就算佢知 佢都未必講（但佢真係唔肯定係ws做既 佢自己都提過）

CA2我都已經唔記得講啲乜，好想買齊所有碟重新煲一次成個Marvel系列

嗰下好似d情侶分手嗰陣，話d咩咩係我送俾你 心都碎晒

依d咪人性囉

Ca2個心路歷程其實都幾大
從前嘅好朋友變做唔認得佢嘅敵人
一直相信嘅政府唔係100%啱

果下真係好撚心灰，心入面真係講句屌你老母美國隊長

同時好心痛Tony比人打到咁

係我老豆俾你的嫁妝

avg2嗰陣民眾已經唔中意avg 覺得係avg吸引啲外星人嚟打地球 c3開頭個女人都屌尻tony話avg不負責任 睇得出民怨谷得好勁 再加埋wanda誤殺平民先爆煲 簽嗰份野其實係大部分人嘅意願 講到尾英雄都係為人民而生 tony都要考慮下大局架

如果佢放棄bucky
你先心寒啊
對你咁重要既人 你認為佢無錯
你都可以放棄佢 由佢死
你仲有咩做唔出

始終同佢走過一大段人生 又同佢一樣由二戰生存到依家
唯一一個了解佢嘅 只有bucky
[我永遠都會係你身邊]

又唔係興既
係心痛tony咁撚慘

唔好再話wanda誤殺平民啦，個炸彈係唔係都爆，只係原本係地下爆變左樓上爆

tony仲幫佢整新盾
又keep住部爛鬼電話

tony有幫部電話叉電

呢集真係好撚慘 cap個邊就個個齊心,自己個邊,幻視豬隊友,黑豹為私仇,黑寡婦做關公,基本得WM,蜘蛛仔真係幫佢~
結果兄弟殘廢,監獄d英雄憎到佢死,仇人又殺唔到,成個復聯散哂
好彩pepper同番佢一齊,如果唔係真係晚晚眼淚洗面

地下啲人冇死係事實
佢誤殺左樓上啲人都係事實喎

所以野都係為左avg3，4走返埋一齊

佢有差電姐係代表架唔中會拎部電話出嚟望
tony都好掛住大家

感覺上係一部失去控制的火車，你唔小心改變左個路道，令佢原本車死a變車死b

唔係憎佢嘅 係有分岐啫，cap都有留低電話話當你需要我時可以揾佢

點解要Tony背負曬所有野，呢集真係對Tony好唔公平

咪當最後一個掂炸彈既係Wanda咁囉

因為佢紅，下集需要佢一開波無人幫手，之後到搵人幫拖

得cap表態姐,其他唔知,鷹眼應該最憎佢 係監獄發哂老脾

無計人地百鳩幾年感情邊有得鬥

佢一路以嚟都無朋友 身邊會理佢嘅得pepper happy 同wm
睇得出佢好珍惜avengers呢班朋友

可能係我大鍾意im
部電話同封信反而仲令我覺得cap脫離人設地不負責任
搞左咁大單野出黎
半隊avengers 做左逃犯
咁就走左去 掉低啲蘇洲屎
寄封信同電話有咩用

果句我都覺得又係惹人反感既一句, 同冇乜必要
同WM同一個case
可以令對面team既人因為一句串柒柒既對白憎到佢地死

係 點知搞到咁

好期待佢同其他Super Heros再次聯手

wanda心諗：早知罩住自己算數，好過比人怪罪

唔寄又話人唔道歉架啦

其他人唔同意法案,又唔係cap逼佢地,係佢地自己揀,關隊長咩事

鷹眼嗰番說話真係串柒柒到
tony冇話錯佢架，佢地知道accords通過左都仲出黎開拖，就預左會有後果，最多話冇諗過係高設防到咁啫
佢仲有老婆仔女，應該更加慎重考慮後果啦

但劫獄既係佢
搞到大家變犯既都係佢
帶住成班人打機場既又係佢
我真係想睇iw會點交代逃犯呢個位

唔知有冇位要交代,
但到時Thanos打到黎其實wfc
平民都想佢地出番黎打Thanos啦

入得去都已經係犯人啦,唔通佢地打死唔同意法案,政府會放番佢地咩,法案im自己都知衰啦

分分鐘到時都戰死

同埋本身佢係成熟, leader type, 呢句其實唔應該由佢講

暫時team cap戲份全部係wakanda打 bp會搞佢地咩
仲有都世界末日啦 政府唔靠佢地唔通靠ironman同vision打咩

救世界就冇人記得佢地係逃犯
你睇hulk 復仇者1之後都唔洗再逃亡

呢集鷹眼真係 比黑豹串,係監獄講埋d幼稚野,反而Falcon就型左好多

但tony係機場阻住佢地搵真兇，串下都好合理

呢句係antman講既話會合理好多

agger

套戲落咗畫成年半，都仲可以引發咁多討論！
回甘！

支持法案嘅人睇下

果時出civil war 大把港女揀Team im

Tony咁撐政府同新法案 偏偏自己違法想對Bucky動私刑
矛盾

港女反而揀im

殺父之仇不共戴天
仲同你講law

以電影嚟講我一開始已經係team cap
但兩個角色我都好鐘意

推

果陣上映都有講

真正既內戰

係fans互片

錢>樣

法案就撐CA

殺父母就撐lm
要打鑊甘嘅

Steve本來就係廢柴一個 靠血清先變到咁撚勁
Tony就係靠自己設計啲甲先做到im 成個avg啲武器又係佢整嘅
我係仔都覺得tony型啲啦

由一開始睇Marvel本身係Cap死忠，睇完cw後忍唔住企左去teamironman
不過兩個都係咁鍾意，只係各有各難處
Howard同Maria果段回憶真係睇到我心拿住痛，尤其係諗番起im2裡面Tony點樣明白到Howard一直都愛佢

高質少少啦淨係負皮又唔擺低意見一齊討論下

港女㨂Ironman只係因為無睇漫畫
你冇料就算埋到佢身 Ironman真係中出即飛算數
電影佢對Pepper專一只係為左市場改形象 同埋人地賣左好耐軍火 自己良心過唔過意得去

睇戲前要睇漫畫

隊長無練過咩

就算講電影tony都係play boy啦，佢明明有私生子，只係對住pepper後改左
但女人好多時就係鍾意依d

係咩....team cap 都好多女揀架喎

我諗上infinity war之前要睇晒infinity saga同infinity先啦…

練乜春？
排骨仔嗰陣？

咁消防救護警察呢啲救急部門係咪都要三日先出到門口
應該咁多套戲打完都未見shield 㗎喎
有監管唔等於一定效率差到咁
可以高質少少

講左幾多次電影同漫畫兩個世界觀 兩個故仔嚟

力量就血清姐
技巧唔洗練？

係咪要做定功課先可以睇戲
根本電影同漫畫就係兩個唔同世界 係要拉埋一齊講係咪on9

段對話有晒立場前設自己作
根本任佢吹 又唔係官方設定

幅圖好小學雞，難為MCU個Facebook page share岀黎

想問下有冇人睇過漫晝，內戰果陣im係咪搵過班罪犯去對抗cap佢地

啲漫畫撚真係特撚別煩

明明我見由嗰時到而家啲女都係中意cap多d
個個一見到cap爆肌就出哂水啦

cap 拉直昇機個幕d 女睇到嘩嘩聲

美隊令人敬佩嘅係佢果種捨己為人精神
即使佢係排骨仔果陣都有呢種態度 肉體上弱 但精神令人敬佩 先俾人揀中做超級戰士

唔好因為人用血清就話人廢柴 真係廢柴又點會俾人揀中

毒撚係咁 咩都要人睇左原作先

tony好明顯唔係做政府隻狗啦，好明顯佢支持係想良心好過啲，簽完之後佢理西得你政府班友咩，睇佢喺監獄做嘅事就知

男人不壞，女人不愛，呢個係不變真理 相反美隊價值觀太傳統守舊，未必啱現代女性嘅口味

咪係
漫畫入面ultron夠唔係tony整出黎啦
而家咪又係入佢數

俾人殺左老豆老母你好難叫tony 理性去諗喎

所以黑豹好撚理性

其實感情用事冇對與錯架
Bucky都係Cap生死兄弟唔通又真係睇住佢比人殺都唔阻止？
根本係兩邊都可以理解
何必下下講到得一邊係好慘咁

仲有隊長之後都有練戰鬥技巧啦，唔係同JJ有咩分別？除左有盾同戰衣

仲要Cap同Howard都係frd嚟

其實大家都分哂team

好難勸到人改投

都唔係想人改投
只係討論下想對方都企係另一邊諗下咋
下下鬥慘然後鬧對家有意思咩

其實我覺得Avengers 1都幾弱化/醜化左隊長呢個角色
完全係個on9仔咁, 要真係睇番佢solo頭兩套先會改觀 (我都係睇左Avg先)

而家係講緊個registration係咪變相代表superhero同正義嘅行為失去意義,變做人隻棋
姐係你一日未收到order你望住人燒死都唔救得呀
理想梗係比order你條友係好人啦
咁佢係衰人又點

russo bros 幫佢洗晒啲柒味仲升埋上神台 依家仲受歡迎過ironman
真係好犀利

咁所以cap咪阻止佢囉
理解佢唔代表tony係啱
成班講到tony有權殺返bucky

“But the price of freedom is high. It always has been. And it's a price I'm willing to pay. And if I'm the only one, then so be it. But I'm willing to bet I'm not.”
呢段野聽到出水

Avenger 1係有D delete scene話CA果陣唔太適應現代社會，我地睇到有陣柒味係度

啱啱先喺Youtube重溫完呢段

屌唔明點解覺得bucky係應該死
一個士兵上場打二戰做好事
Sacrifice埋自己點知比人捉左洗腦
佢唔想殺任何一個人 包括tony父母
我覺得佢肯去審判已經好好
我更加覺得法律唔會判佢有錯
最多係因為安全理由要隔離佢
佢而家肯雪自己想點

決定今日重睇ca trilogy

我覺得個導演根本唔熟依個角色
真係依靠羅素兄弟救返佢

cap 真係好正

係平民角度又係另一回事既

不過其實點先叫做100%負左責任? 呢個問題冇答案
坐監又話益左佢, 再入雪櫃又話唔算, 殺左佢但事實佢真係比人洗左腦
表面上入雪櫃好似冇乜野
但你好好地一個後生仔, 為國打仗比人捉左再比人洗腦變左殺人武器
成個人生等同冇左, 到70年後清醒番過左一陣隱居生活又入番雪櫃
之後BP同IW出番黎又係為左打仗救世界
咁樣唔慘咩其實

宜家啲小朋友理解能力咁渣架

我係team ironman都覺得殺bucky太極端
其實由始至終tony都係想帶佢地番去有個交代
再慢慢諗辦法 側側膊唔理政府
如果要判cap果邊死刑或姐要坐
你估tony唔會救佢地咩 你睇佢自薦48個鐘搵cap唔畀ross啲特種部隊去就知啦
至於最尾大戰真係兩邊都無晒理志無話邊個對錯

我都覺得其實入精神病院或者坐監已經夠
唔洗去到死咁極端既
zemo咁樣搞屎棍法都冇判死刑啦
利申 team im

呢句同樣適用係班”Superhero”身上
唔理你吹到幾天花龍鳳
幾撚道德高地都好
wanda單野邊個執手尾？

救人次次都伴隨傷亡啦
個責任邊個負
都未計一但avg做錯左決定咁點？
eg整左altron wanda間接拆樓
呢家拍拍屎忽話我內疚就得
軟禁下佢反省下都俾人屌

同係AVG, 一條team黎,
簡單講句你等我地搞好條約先, 暫時低調d
成件事就會唔同哂
不過Tony份人就唔會咁做既, 咪搞到咁

哇講到軟禁都冇問題 犀利
不如你講下Tony憑咩權力軟禁人？

ca同bucky都有打血清 但bucky多隻機械鎧 70幾年嚟仲不停磨練戰鬥技巧 戰鬥力其實唔係bucky勁啲咩 慘情嚟講 ca醒嗰陣起碼條女未死 bucky先係真正一無所有 點解大家又會中意ca多啲

好似得CA果隻係完美血清

Team Cap過千正評

正常

CA2多數係Bucky佔上風
不過CA2之後Cap一直喺Avengers打擊九頭蛇, Bucky就匿埋咗
依家兩個人實力應該差唔多

大家鍾意Cap又唔止因為佢慘情嘅

其實呢套嘢都有缺點
但係好似無咩人講
可能係太多優點

zemo 所有嘢太完美
每一步都落得中
真係要復仇者全部配合中晒
先可以去到咁既結局

咁呢樣只可以講劇情需要

有留意 MCU
就知2個既性格發展

ironman : 由反叛變守規
captain : 由守規變反叛

戰力CA一定勁啲，當刀仔近戰果場打和，最後航空母艦CA贏咖喎。去到CW黑豹屌打bucky，CA就55波。

超人都有development嫁，由西面到識得笑

Do you BLEEEEEEEEEEEED

teamcap

根本 ironman就係唔敢正面面對自己累死人嘅壓力先會投向政府
真正嘅hero係要連黑暗面都要硬食埋
好似tdk嘅batman咁

between，cw最後cap都放棄左個盾，放棄左captain america個名，只係做返Steve Rogers

mcu characters真係隨著每件事件成長同改變
呢個真係可以做未來其他電影宇宙嘅參考

我team cap最大嘅理由係
個法案唔會另到avengers 冇collateral damage
只係outsource咗個責任去聯合國 我哋有聯合國監管㗎 唔係亂嚟 有咩事同聯合國講
CA同Scarlett witch個度講得好清楚
做英雄要背負埋救唔到嘅人
救唔到所有人 但繼續做都可以救更加多嘅人
被聯合國監管令佢哋綁手綁腳只換嚟個心好過少少
CA所為英雄成熟好多

所以就算中間會有一，二套好差
都仲吸引到觀眾，因為成個世界係度，令你唔可以miss
等dc 一開始仲笑鳩人地marvel咁做無用，一到avg爆之後

ca2 bucky未開罩之前對隊長46波喎 公路追逐戰去到最後揭佢個罩之前 bucky搶埋個盾都係打唔死cap
ca2開左罩隊長知佢係老死果d打鬥作唔到準
ca3黎講 隊長贏黑豹 黑豹贏bucky 但都作唔到準 因為黑豹果一刻想報仇

CA2果時Bucky齊裝加殺意喎，ca3果時無裝加唔想殺人，打出嚟好唔同會正常

villain夠神機妙算先吸引架嘛
個個都好似avg1 loki咁柒咩
PUNY GOD

隊長一句
你冇左裝甲係乜嘢?

影響埋蜘蛛俠既劇情添

你無左血清係乜嘢